川普總統：戒嚴令是假新聞

目前很多川普總統的支持者呼籲總統實施戒嚴，但是川普總統週六發推說，「戒嚴令＝假新聞」。

川普總統曾多次說，2020選舉是美國歷史上「最大的選舉欺詐」，並說拜登在6個搖擺州都輸了。

他呼籲共和黨戰鬥到底，「 參院多數黨領袖麥康奈爾和共和黨參議員必須更加強硬，否則共和黨將不復存在。我們以很大的優勢贏得了總統大選。為它而戰。不要讓他們（民主黨人）奪走它！」

仲記得14號個日拜登夠270票
成班連登仔係到話咁內戰囉，咁軍管囉